其實點解近年d食玩會貴左咁多？

食玩的原意係比一d買唔起原有size般大的機械人或DX超合金的人，特別係小朋友，可以用較平的價錢買細size構造簡單的機械人

但近年食玩的價錢下下拍得住ROBOT魂系列甚至更貴，不過塑膠品質比以前差好多，某d部件細緻位嵌唔到又要磨，有d接合位的膠質好易斷，大力少少就痾撚喇！完全符合唔到小朋友的玩具簡單易玩的特質

講緊 super minipla?

係

反而以前出開變形金剛食玩的kabaya，已經有兩三年冇出新款。佢地d膠質同接合位仲差過bandai，某d細緻位造得好粗糙，但勝在價錢相對較平

瑞華行成8算，9算咁批，
香港有咩可能會平得去邊丫

行貨仲要抽起塊香口膠/汽水糖，雖然我地唔稀罕，但冇左「食玩」的原意

之前無限合體復刻都係150 1隻到
但super minipla 400幾500痴線

依家食玩好多都轉左定位
目標唔係細佬,而係大人

以前無限合體隻阿努比斯好正

初頭買都覺得奇
點解會咁既安排？

劍聖獸

復刻左 但好後悔無買多隻原色同黑銀